重申 轉貼 將軍澳遊行係728 ！ 唔好炒車

各位好，關於遊行，我又長氣講講之前的情況。自上次個post同大家講，我們為避免鬧雙胞胎，而嘗試同該政黨協商。然而，係協商期間出現幾個問題。

第一，我們和他們意見分歧很大，尤其在TVB一事上。

第二，大家谷友們對其政黨的負評很多，令我們感到疑慮。

第三，是最嚴重的事，就是陳展浚竟然潛伏我們義工群組當中，而且不繼誤導我們。當我們有義工識破其身份後，他即時秒quit ！！！ 我們對此咁「鬼祟」行為，極為反感。而且，對其政黨的誠信操手也極度質疑。

所以，經開會商議後，終止協商。是次「728 將軍澳反送中大遊行」 是民間素人自發，拒絕為任何政黨作宣傳或選舉造勢。我們歡迎任何同路人同行，但請各政黨自重。

對於這期間，令大家對日期不斷改動而做成的混亂，深感歉意。但我們已確立了方向，希望大家多多支持，多多宣傳。讓全香港也見證將軍澳人的團結及讓林奠政權聽清楚我們的聲音。 謝謝大家！

大家幫忙：

（大獲）西環版主發起728 遊行，撞左將軍澳個期